IA 入境事務助理員 46

請提防三紅打手

講真，講到咁勁，實有方法令人入，姐係後門狗啦

巴打咁落力宣傳，唔怕比人知，揚到驚死人唔知，原因只有兩個
1 三紅其實冇料到，就算比呀sir知都唔怕，對招聘嘅影響好細
2 三紅嘅成員真係有啲大sir係度，仲要係好大嗰隻，比人揭發都唔怕

問題就黎啦，如果真係有大sir，佢月入高逹10萬，甚至更多，點解要貪嗰少少回報？仲恐嚇唔比回報就搞事。根本唔make sense

結論係明x人同io post嘅奇xxx係打手，可能係三紅嘅所謂師兄之一。而三紅係冇撚用嘅

1001唔開post一世冇offer

Btw
Post頭credit to史提夫 巴打

唔該0T巴打
下次想加返柒巴啲野

最近生意好差咩？成日出黎sell 三紅？

個個報完都考唔到 無人俾錢好慘呀！！！！

有冇今日 (14/6) FT 既收到fib？

我要求著西裝考體能得唔得
想表達誠意

得

想問下而家gp in係用兩張圖定三個詞語？

想問大家gp in 既時候係點present? 唔係幾明點樣去設計條題目出黎攞共識，求指點唔通我要直接話我覺得題目可以定為XXXXXX，之後話係社會熱話?

28 ft

我9:30

個人建議溫多D Fib會好過曬太多時間落基本法，因為冇你想像中咁重要

基本法71分重唔重考好
上個月考警察去到final stage
點知6月12就搞啲咁既野出黎
決定海關入境算

精明決定 做人好過做狗呀 入到去比人洗腦

27號係咪開grp 見咁多巴絲都係27

唉去到vitting一半
都唔知哂唔哂心機交埋啲文件去好
但中途唔考有record

26 ft
試完樽撐立發現真係幾難快得黎又要岩姿勢

最早個批

留tg?

一開始話從圖中可以分析小朋友平日專注學業，只有晚上先做運動?之後話我地可以從小朋友被父母/老師/社會鼓吹學習比體育更重要方面討論，當中+D例子

我諗既係而家小朋友最需要營養,唔應該只係夜晚飲水,要平時多飲水及多早運動(行山)?對身心發展都好有幫助? 學業上都可以有更加好既幫助

我9up

之後就聽+回應別人睇下自己有無諗錯方向or人地比較好，得出共識題目。

咁你提供左咩野去幫手定題目
唔好怪我 略微太顯淺諗得
諗深入少少 將個範圍擴展

明白多左

唔該哂巴打,而家有小小概念

麻煩各位收到fib 既巴打 講下幾時FT
我冇入到同組既grp，都想有心理準備

ft 完即日有fib
13/6考,24/6fib

重新報左兩日就有ft email 😓😓

原本預7月中先有

係咪水尾啦

26/6 ft🤦🏻‍♂️

似係搞哂IO 立即加速搞IA

整合番七哥講過以往有關vetting 既野

1. 有vetting call即刻fib pass，如果vet 完收rl，即係背景有問題，基本上唔洗再試

2. 有vetting call果啲之前fib分數都係差唔多，唔洗驚會因為之前低分過其他人最後無offer，vetting fail就真係vetting fail

3. Vetting 係比其他部門做，要等其他部門sd番report 轉頭，只可耐心等候，由一個月到兩個幾月時間先收fcbc都有（我係等左兩個月，應該係分批先call）

簡單啲講：身家背景無問題有vetting call入左半隻腳，收fcbc 係時間問題

Same

可能多野check?

我最早

我都想知vetting無回音真係比死更難受

最早係幾點

8:00

幫人問:
如果辭左份工操體能3個月, ft有冇機會過到
利申: 女, 平時冇做開運動

啱啱報，大約幾耐會收到FT?

聽日/後日 ，呢個星期。

咁快
個FT 係幾耐之後?

2個星期後

平均每項3分都幾難

大獲
可能操唔切添

而家開始都可以啦

3分都難😑 絲打？

上次IN 一個月後先有FT。。。

已經幾個月冇做過運動

除左警察重會比邊度check？

上面個班巴絲係隔左幾耐重報?

3個月有得再報
佢有email 提你

手足唔係有穩定工作咩？
ia都啱？

唔太鍾意做

2月fib完 5月再報到依家
Reject letter 未有 pt又未有。。

竟然

師兄你ci都報埋 一個月報三紅都洗唔少

又笑人 人地就係洗唔少 先要sale番多d人搵錢

我想知LE三紅會點幫佢練

練到佢咁fit 唔怪得佢咩都報
定係練sale野

靠其他拉
立定跳同800米比較易拉

樽立撐真心煩，希望靠其他拉分

留意時事，平時搵啲議題思考下

巴打幾號考？

26號考fib 想問有冇隊友開tg group一齊討論？
小弟tg:@tellmesomethinggirl

呢個狂練就ok, 唔好貪快

去左旅行 可以改日期？

要穏拎3分？

點改ah?🙏🏻

自己操果時盡拎, 唔排除當日打個折扣

Up

有無人已經BLOCK左個戇鳩仔明眼人?

想問吓vetting 通常要舊公司HR填啲咩？ 主要係咪證明你係個到做過 唔係比人炒之類？

讀緊大學做左Part time 半年會唔會check ?
利申 今年 fresh grad 未有正職

Ft fail左都係三個月重報？

下個POST要置頂:
入黎既人請先BLOCK柒 明眼人(#7840) 呢隻大清打手

林鄭老母千其唔好落台！！！

聽七巴9up 好過跟你啦 過主啦生意好就唔洗係咁sell 啦垃圾

洗料？

佢似倒米多啲

果d 乜天書係咪有用？ 成幾舊水一本

我（絲）都係冇做開運動，練左三個星期，勉強過左體能

三紅幾錢呀，包入？
年紀大得唔得呀

共識講左一次 討論講唔到野
係咪要等3個月

push

你今日考?

GI衰左等收RL

文字題？ 圖片題？

問你有咩suggestions?

放工去train 唔得咩?

上網睇多啲仲好

依加每日train一次800 今日3分28秒

月尾就考

介唔介意講多D?剩係比題目你自己發揮?

我都係問緊😂

順手塔單問

因為如果係問你如何推廣, 離開幾個stakeholders, 政府, 市民, 企業

離不開

其實唔洗操都pass

3分28都夠

圖片題

比相你 之後傾題目 之後深入討論

我想盡量拎滿分

因為fib實比人扣

可唔可以形容下D圖係咩

唔係分part計咩

唔知 但覺得fib個陣大sir or madam其實都拎住你份cv同ft mark去睇

所以我諗全部拎滿分入既機會大好多

呢個係得一張圖? 咁應該都可以吹好多

唔該哂巴打

ft fail左,係咪3個月後先可以上番去申請重考?

28號最早考

聽日考ft
求入tg study group

唔關事
Pt還pt
FIB還FIB架

Pt好小兒科only

請問岩岩填左form ,已經收到email體能測試，如果去唔到，下次幾時可以再報考？

+1
係咪都要等reject letter，跟住3個月再報

呢幾日

啲人好勁仲考ia 考io呀嘛

黎緊考體能，想問立定跳遠係計腳尾定腳尖 ？小弟無做開運動唔清楚點計 入境網頁又無提

企返好後計腳踭 ？

感謝你的回應, 為我朋友增加信心

新仔想問下，GI有幾多人一組？幾多時間？基本法係咪FIB個日先會考？

GI流程會係點

上幾頁有

睇到了

我睇見啲題目都好闊下......

曬氣啦
入左職根本冇人理你體能
過到就得
請個聽話醒水既好過啦
體能fit得濟果d請左都驚你轉頭就走

如果係腳踭，好擔心過唔到

放心啦, 到時比多少少力跳預住自己向前仆, 個分應該唔會差, 記得唔好向後坐

向前仆唔會計fail!? 咁可以盡少少喎

我好飄忽 sit-up 5分無問題，但樽立撐練極都無進步，頂盡2分

盡人事啦，多謝巴打
希望大家順利入班識到你

你都係上面巴打個條健身器材同好多芝士既熱狗？
我過兩日都考啦

介唔介意講下係咩圖 爬過文都唔太明白，一開始大家都講大家既意見再組織題目 ？

介唔介意分享下詳細?

原來係咁多人一組,以為5-6個
係每個人發言之後有幾耐自由討論?

冇每人發言, 全部都係自己想講就講

真係有心幫人既, 就響度直接同人討論, 成日三紅三紅, 你煩唔煩

聽日18號12:45報到 有無巴絲咁啱？
如果好運過到ft，同大家講gi過程

有冇師兄係17號930考
唔知你地有冇開個grp

下年已經無全年大招

第一次係連登見到咁低質既大清打手
我係大清我都唔出糧俾佢啦

有冇人聽日(19/6)ft?

lm

十幾個人咪得一個可以fib?

自己過往經驗2,3 個到有

真係睇運，試過有5,6個人

這些機會。。。

考咗第二次 無FIB
又要砍掉重練

28號

諗下點樣再好d 次次死gi

加油! 想問根據你之前嘅經驗，一組有幾個入到fib?

岩岩上邊講左

最多20

一組十個人，入到20個。。。？

sor睇錯 5個到

咁快知冇？

Gi 好少野講？

我之前都要等個幾星期先收到

冇帶相可以點

冇計, 佢寫明

即日冇既係咪可以收皮

過成個星期都會收到, 可留意同組

收到RL 二月fib

難入左 Group Discussion 真係要表現好加運氣

到底佢地想我地講咩
如果係講飲喜茶嘅禍害我可以講到個半鐘

係未講社交娛樂 如何多元化推動社區設施

促進年輕人多出外進行社交活動

嘩好笑

有冇人試過小組討論or FIB係講政治野?例如反送中之類

啱啱考完小組討論係一段文

男男女女離離合合，xxxx家庭變化很大，xxxx在西方社會司空見慣。 類似係咁

一段文禁重少野諗

上年做過

以家GI變左看圖？
係咪冇左比字定題目？

有冇同伴20號考

我都係樓梯同盲人指示點

group in會分兩part，一開頭第一part會比兩張圖片你睇30秒，然後再比3分鐘你自己諗意見同組織下，跟住就全組就住兩張圖討論，達成一個題目出黎，搵一個人出去白板寫低題目。第二part就係討論返白板嗰條題目。

我A組

請問而架完左gi 係即日出email 去下一輪？
即日沒就代表fail?

激動果幾個有冇fib

有冇17號巴打已經收到

唔好日日係度妖言惑眾啦

寫低左個題目之後仲有冇時間準備？

GI真係唔難架...
要驚不如驚落FIB度算數啦

岩岩都收到

毒撚驚對咁多人講野
海關都係對8個
入境十幾個真係

Gi 同 fib 距離大約幾多日？

驚唔夠時間溫

兩星期

有無21號考ft既巴打

唔關事
最緊要係合作

你依d挑火頭嘅都好唔適合

😉可能係屎中清泉

剛收到fib

巴打你係幾點果批

唉 今次連fib都冇 好灰

you are not alone

930

即刻好溫書啦
冇乜時間架

我自己就會考完gi隔一日就開始溫下睇下記下
唔洗理佢pass唔pass住嘅

唔關政見事
係關處事態度

剛剛收到fib 7/2

巴打幾時GI?

Bc好hea 唔會睇

6月17日 話咁快就fib

可以點講

巴打係幾點GI?好葡萄

個陣要作條題目先

我地方向 講左東西方家庭模式先 點樣分別影響子女發展

你咪拎d例子囉 講下許志安

Teamwork and leadership quality are regarded as key factors in the outcome of the final interview.

I take your point

Gp in 衰咩？

得番8日,800米得4分鍾好驚收皮

SIT UP應該OK
蹲撐立求有分就算
跳遠唔知點樣測到最準確
40米就未試過

今日入考場有30人，得13個可以gi……仲有一個上埋白車…

Gi合格率好似好低咁

800米可以點練快,想快幾秒就夠

巴打有無好消息，記得你尋日考

22個GI.... 咁FIB有幾多個...入到...

2/22？？

姐係一日50個得2個人入到

聽日1245 有無巴打

點解可以走咁多？

咁你地個組幾多人一組？22係大體，分左2組Group in.

宜家去緊先見到要print gmail
係唔係一定要㗎？

我1點

有無巴絲 FT?
整係依家已經好緊張

學院個室內場館一個圈100米，一共跑八個圈。我建議頭四個圈用平均速度(慢跑、鼻呼吸)。由第五個圈開始，慢慢加速。第七個圈再加快，最後一個圈全速

利申5分

更正 頭4圈鼻吸口呼 其後加速就口吸口呼

感謝分享
唔知巴打對4x10有咩心得 上次衰呢個

當然係全速啦，記得要chor手，配合跑姿，重心要低，令自己執波嘅時候唔好失平衡。最後衝線就重心向前，腳尖落地。

想問一下基本法係幾時考ft果日定係fib果一日

fib

One of my friends who had an interview for the role said applicants have to progress through a few rounds of interviews but he didn’t progress beyond the preliminary round.🤣

有無18號ft既已經收到fib email?

如果近視散光～300-400 過唔過到bc?

1145岩岩in完

gi定fib?

GI咋

感謝巴打！ 800m果個好有用 跑快左半分鐘

同組？
你肥sir?定靚仔sir?

2/11

我早上8:00

我諗係肥仔掛

繼續努力！！

都話FT易到唔洗驚架.....

Gi 好難呢

咁堅，等間試下先

想問完gi 要幾耐先有email 通知有冇fib?

我1145
琴晚自己1分鐘內做蹲立撐 唔夠20下

我係唔計時均速每組做30下，每次三/四組，可以試下，一兩星期應該點都20up/min

夠做,最緊要到時慢慢做,動作啱,基本上其他位搶分都夠合格

就係自己睇 唔知個動作岩唔岩
我同事都考過 男 但佢無做開運動 但都過到
都叫我慢慢做 夠數就夠
但依家想做密返少少 唔想整係20下
望就望果日突然爆SEED
利申藍絲 小肥

你同事無講錯,最多人foul 走就係依一項,總次到時佢話你有咩錯就即改

立定跳係屋企跳極計後腳都係得14x, 有冇得一星期內操到去3分

跪求

最快一日，你哋可以追post。同一日考嘅人有fib，你冇，即係多數都冇。

應該多數兩日

最快係一日啫，咁同一日考嘅人都冇，咪即係未出。

真係有用，快左十秒，感謝

想問吓如果唔洗考基本法 fib嗰日大概會in幾耐？

18/6 考體能嘅，已經有人收到fib

請問幾點interview？我都係18號😂

我13:00~唔好絕望呀！應該聽日先正式派

希望幫到大家。切記控制好速度，唔好人地加速你又加速，一緊張就亂，一亂呼吸就會唔順，最後無氣。

現場會唔會有時間睇?

無。不過考官會係你最後一個圈提你。自己可以帶錶計時間

想問師兄體能係一次pass左?

我琴日考，係。不過有無fib就唔知啦

幾時考？

有無26號巴絲打考 上次IO衰蹲撐立 今次唔想再衰

有冇人知fib 自我介紹係咪通常都係中文

基本上係

Ft驚驚地全部大約得三分左右

認真個人覺得

考依d唔需要報course囉...

同意，練好體能 小組盡量發揮自己想法
面試 問咩照答

總之考依d係講心理質素啫

事前作好準備，而唔係有email先去練

討論嗰半個鐘 發言左兩次
悲觀了

次數唔係問題

講得好短 啲人一味搶野講

搶野講會gg
有禮貌嘅人地會睇得出
信不信由你

想想問gi定題目10幾個人發言, 咁如果有人左講左你想講既野點算?照講返差唔多意思既野?

上網做d15冇事 睇圖案數字就唔得

唉...巴打...

波波圖唔得？

有

有6成波波圖睇唔到有啲就好明顯

完全講唔到野點算 如果有人搶晒

有冇18號 3點半ft 既朋友有消息

入境可排色板？
利申排到色板睇唔到波波圖

仲有希望架仲有希望架

我13:00 未收到其他人話有

因為俯臥撐累死人

想問下如果衰體能隔幾耐先可以再報
收到email後操左一個星期
覺得得合格邊緣

推

唔去都好似要等
去博一博先

ft+gi

同問

a4

唔記得啦喎 好似入咗右邊門

都無考俯臥撐

蹲撐立 sorry

蹲撐立？

yes

跪求知嘅幫幫手 想預返時間請假

唔係掛 穩陣拎左1分先 靠其他追都好丫....

聽日考好鬼緊張

係唔係都未有消息

未

巴打考幾點

2點呀

me

Gi 多唔多野講？

依幾日係咁操，好驚到時姿勢唔岩比佢打左折

希望大家都順利做同學

考幾點 ？

8點灰機，仲要驚埋唔知醒

26號考，最驚蹲撐立。。。

恭喜,你仲話唔識講

點解有分2輪既?

第一輪係講題目，第二輪係就住題目發言

26號 fitness

好驚蹲撐立fail 而家全力做都係大概21-23下 仲未計到時會fail

其他應該穩拎3分

想問下大家跳遠係咪通常都食硬5分

跳遠可以點練?
我廢 跳極得兩分....
利申 絲

同你練下喇

我都係 要唔要聽日考既都交換tg ?

咁同組既有冇fib?有幾多人？

唔清楚，我嗰陣頹到直接走左

到時有墊，易做d

我今日蹲立有27下

Ft前一星期每日練5組，每組30下（迫自己一分鐘內），等身體記左個動作就易d

R咩係三紅

有啲擔心gi，啲題目又咁闊，同組又多人

我都係,好似好難定題目咁

真？！
多謝ching 你都加油！

要錢 ？有無link

其實蹲立 上去個吓個人係咪要企到好直先可以再開始下一次

我都唔識游...

你咁明顯都唔係打手？過主啦

唔識游嘅bb池都冇用

我直覺覺得唔會淺😀

send左email

有無18/6 ft+gi嘅ching收到fib email？

其實助理 多唔多過3 u grad考。

咁都要考IA....去IO啦

幾點考

但係ft考唔到都唔可以失業，我都考慮緊Io唔得做住Ia keep住考。 但係唔知會唔會怕你成績ok, 做唔長會唔請。

Fg

上次考 個陣個個都發左一次言我搶唔到 有條友發第二次言話大家都同意呢個方向設題 不如我地傾下點set題目 我插咀話唔好意思 介唔介意俾我講講 我有另類睇法 佢先收聲但我最後都冇fib

有冇巴打有心得點樣講到野又唔係俾sir覺得你冇禮貌

我一次都未講過野 佢就話大家buy佢意見 我講完仲有人講緊 都未共識哂

咁係條友on9先咼？

係呀但我諗緊我停佢講野係咪冇禮貌

其實都唔算尾段頂多叫中段

大檸獲啦

明白

唔好意思，想問問大家，如果依家一直有係政府精神科睇病 (輕微抑鬱症)，仲可唔可以考到入境處？

請問有無成功案例呢？

勞煩各位

19 號 ft
今日冇email 應該就冇了

你幾點架？我都冇。。。

你當幾日至一星期啦,有時無咁快

琴日gi 麻麻地表現

衰多。。。

26號考，驚gi撞正d西題目

一組得幾個有。。。

這些機會。。。

但一月個果個散工 出唔到工作證明
因為條team都無左 加上我無簽野

稅局都整係show到我果一年係呢間公司出左萬幾蚊佣金
完全無寫幾月幾號至幾月幾號
點算

有咩用到攞咩去, 我都唔太記得洗唔洗working proof

18號晏就考既 有人有通知未

如果係幾年前番過果D散工又點算
果D做幾日,唔知點解又俾人報左上去
就算記到公司名,都搵唔番個電話地址果D
到時到FIB份表格點寫?

呢幾日GI既人如果有fib就上黎講聲喇

屌 個三紅要比錢洗唔洗丫仲以為一班人有心機去練

你以為有人免費宣傳？

條友懷疑打手黎

唯有到時問問個ACO, 或者睇睇有無其他巴絲答到你

衰咩

Me2

包唔包入先

年紀大收唔收

2點果批剛考完，感覺上討論氣氛都不錯，但只可以入幾個

又fcbc?

咩題目？

過埋2nd in都要等兩個月

大概係保留傳統文化下推行環保

有冇 18 19號ft 收到 fib email

18 ft 等緊

唔係玩開田徑

要跑快過3分04真係好難

咩題目？咁on9😅

下就考果d好似無咩聲氣

琴日一點ft未收到
等下次 最快幾時可以再報

我18下午考，無人有消息

Ft完咁快就有fib ?

通常2日就知

今日ft完 希望有fib

有無巴絲啱啱3點半考，係討論政府如何提升香港人(所有年齡層)的健康素質。

gi咩題目

Lm

18號下就既 開始收到fib信

岩岩收到email

環保回收

18 13:00 ft+gi 岩岩收到email

你個陣gi表現如何

巴打你又知？

講點樣提升街頭藝術對社會嘅影響
發言共兩次，分別係第一、二部分各一次
第一部分我負責介題同帶出政府角色，不過我覺得自己講得麻麻，緊張，有啲唔順
第二部分自由討論，我好似係第三個發言，先回應其他考生論點，認同政府應拆牆鬆綁，詳細唔多講。然後再用一個例子帶出，塗鴉文化對旅遊、社區歸屬感其實有正面影響。就完。
其實完咗討論，我覺得自己表現麻麻，一來發言得兩次，二來介題太緊張，幸好考官俾機會。
希望黎緊gi嘅ching都順利

琴日中午 終於收到
但講得好廢 唔方高分

又要等下次

琴日考 岩岩收到email
但係亂曬碼點搞

咁夜仲要開工send信

係就好

Same question ..

佢會提你: 考生起身個下企直D
提左你第2次唔改, 佢會一直唔計, 等到你真係直先開始再數

如果fib pass左通常會幾耐先收到vetting call?? 下個禮拜有fib好緊張

有冇成條題目?好似好難

有冇人會著老西in gi

幾點？

收唔到收得皮。。。

我今日考，所有姿勢都捉得好緊 尤其蹲立撐
Btw今日見4x個考，去到gi得番18個

短文黎，得30秒睇所以記唔哂完整版
大概係講係自己係校園內孤獨鳩行，乜春今日係自己既孤獨紀念日，話咩要咬緊牙關行埋佢之類

係都講大時大節毒撚留在家中孤獨個類，點會作個咁既題目

正常應該做d咩？

Gi講到明可以唔洗 但你fib就自己諗下應唔應該著

有人 但完全無需要 考官真係睇你講野有無point，不是睇你衣著

Me 3

睇黎好多巴打都係26
好緊張

加油一齊努力

想問下26號考FIB既巴打係幾時FT架？

係幾時申請
打錯野 自膠

一陣考 好緊張

一齊加油啦 巴打

求解答，謝謝。

如果只講得一次係咪冇機了

20號考嘅有無人收到fib

有冇19號八點個批 題目係攀山活動既
有收到email?

以前睇過私家精神科,個醫生話公立醫院有精神病紀錄 唔可以移民&考紀律部隊, 佢：梗係啦 要揸槍嫁wo；我見無咩大礙 私家又貴, 就約公立，之後都打去公立取消預約 無去過無開板
醫生咁講, 但未遇過有真實個案

巴打小組係邊一組
我係講環保果組

(尋人) 6月21日0800入境面試中的一個女仔

有得讀就讀上去啦 唔係講讀書好有用 而係你3年大學見既人 諗既野都係你想像唔到 有能力又無乜負擔就讀多幾年

如果你目標係考入境
就直接考入去先 degree 之後可以再讀
但過多3年收夠人到時考都冇得你考

想問下 如果fail ft/gi 係咪等三個月先報得？

會email比你 幾時你可以再報 加油

下個星期考 問定先

我見呢到啲人好多都係第二日就收到
最衰果日無同人交換contact

第二日都冇既其實皮已收。。。。

我13/6 考，即晚派啊 呆咗

其實而家ia 好多都係大學生

Gi 講成點？

參與性都高，但無FIB 好失望

又話派？
其實係咪少講野先有fib

同組有派。傷心💔

幾多人有？

有冇咁快

我14號gi 當日收到final in 但我出席唔到 send 曬email改期 又打曬去吹佢 佢都仲未覆我 佢會唔會最後唔覆我當我無出席嫁點算好呀

想問吓之前係入境處做過兩三次合約文員，對我in IA會唔會有幫助？

你in幾點咖？

過晒啦，已死

21/6???

係 21/6

想問下依家FIB派到幾號？

Is she in your group? See my topic

呢輪係即日到第二日，冇就。。。。

冇吖 我見隔離組有開

聽講內部升io好難 多數係公開招聘請
個人建議你有得讀學位就讀 提高自己競爭力
你真係咁想做入境你依家開始準備讀完3年報io都有機會收你
唔好聽講句入境如果唔收你你有個大學學位都多d選擇

Zzz

睇前幾日d人就知。。。

佢應該統一發fib , 都派緊20號，咁更前日子果d即係死晒啦

第一輪8點呀

好似未見到有20號人話收到FIB

有無20號下午2點嘅可交換tg

我識佢 黑黑地果個嘛？

20號有開谷 但未有人收到fib

未收到喎

未收到

啱啱考完
想分享小小
我覺得有禮貌一定對你有幫助
Sit up比人扣左10下左右得2分
之後蹲撐立佢一下都無再扣 有4分
我估佢見到我態度好好
係咁講唔該 對我寬容啲
跳遠又係 我明明郁左應該foul佢都計比我
好感激今日遇到既人同事

Hello 你gi點呀

想問星期六日會否出fib? 利申20號考

可唔可以比我入grq
tg: happy102

今日冇人收到Fib⁇

申請多幾百份啦

26 FT既朋友準備成點

目標蹲立1-2分
Situp同其他4以上

有無21號既收到fib啦？

有無咁快

今日in完，大蛇話稍後會出通知

20都未有

同問
Tg:tama1919

Btw 幾分鐘前收到fib email

唉，我收唔到

你係咪環保果組

恭喜哂，fib加油！

想問幾號fib

有無考3點既收到fib

20號

邊到收到嘅風？

可能未到姐，唔好太擔心！
希望到時見到你

5號

求加
Tg:kakaka101

21號3半考ft 有冇巴絲相認

屌，您咁講玩撚死個同事

你邊組

其實幾多人爭一個位😂

屌，條柒頭咁撚賤格

其實ia有冇可能內部編制升O遲下io變返2年一次怕考到30 歲都pk.

B組 講顧客服務

知唔知派左fib未

我隔離組，你地組有冇勁人？

我最廢

我諗晏就應該未派，未聽到有人係晏就嘅收到fib。

19號 琴晚收到

琴晚先收到，你考好晏？

[member][/請問a幾？
唔該member]

呢家上網apply大概幾時收FT

咁多位ching 小弟新手上路 想問下fib套西裝係咪要全黑？

looks formal is fine

想問吓fib揹背囊會唔會唔係幾好？

越黎越多人考..

如果收到fib e-mail, 通知會叫幾多日後做fib?

因為真係想做

有無人知20號下就出左fib未？ 同埋會唔會知會唔會星期六日派彩 感謝師兄們解答

下就一直未有人講 但今日有派到彩。

下午未派

感謝師兄回覆

都唔知個位師兄咁撚串做乜 我有追post整係見到朝就出左同埋見到你話大師兄講左

其實大家可以唔洗理明眼人，係咁9up

今次衰左，係咪已經冇下次？
全招就完？

1點

可能下個星期會有呢

有冇年齡限制？

病咗考唔到體能 係咪唔洗去？
上一次已經有事缺席...

亂up好好笑？

最後都係得兩個結果
一係入一係唔入
唔需要解釋咁多

做過多只係多餘

重感冒

聽日考?
我覺得聽日好D可以試下去考,唔好浪費機會

有無師兄黎緊fib，温緊書又想交流下呀
交換下contact，交流下準備心得
温到迷惘
tg:

提提大家記得block左明眼人呢隻9up三紅狗

21ft 應該聽日會派

仆街 今日發緊燒

星期二就考

知唔知係咪唔可以請假？

唉，又要等下年

20號呢 星期六日唔知會唔會派

比鍾sir抖下啦

你去到佢會問 有冇人唔舒服考唔到
果時講可能會同你轉時間
或者你打個電話出問問先

如果你唔出席再報就要等多個幾月

想問吓點樣可以揾到2018年報？
部門網頁都只係得2017年報

事實。其實己經水尾，control point 夠人，加上發夢話酷刑申請做緊重組。

點解？

多數係咪都要英文自我介紹..
我中文好掂 但英文就真係唔知講咩好

英文題目通常係隨機揀一條問，要答1分鐘，唔一定係自我介紹

情景題英文問我應該企左係到乜都答唔到
同埋資料題都好驚佢問電話地址果啲
如果佢叫我分享時事
我分享啲恐襲既新聞
再連落去入境既反恐措施得唔得

揀一條嘅意思係 自介 時事 部門 情境 呢四題入面揀一條？

如果我時事題
好似咁講會唔會唔得
因為始終新聞我都剩係講恐襲
我主要講補救措施

師兄最尾一take pass?
我依加考緊好多紀律部隊
好驚佢會針住黎問

嘩咁勁
係咪可以攞到25分架?

留名

你應緊邊個?

幾錢先?

免費？

講d唔講d 呃呃tum tum
做生意都唔識 正垃圾

三紅教到你呢d垃圾出黎就知三紅有幾好啦

都唔知佢係咪倒米，又低手

睇黎呢d又係三紅教教講粗口

已經完全封鎖，話知佢

有咩方法下個po唔好俾佢入
都幾騷擾

其實問得多個人問題喺擺你入waiting list

Gi 同fib 相隔幾耐？

聽日去考FT,好擔心去到過唔到會唔會好柒
見到上面有人話考到CALL白車,
即刻笑左輕鬆番曬

星期二就ft了 沒信心拎到15分

過兩日就考fib 完全無頭緒溫咩 有無師兄指點下

收到fcbc咁有機入班?

試下囉，反正唔去都係當你缺席，都係要等三個月

本身體能ok唔做擔心嘅

點解明眼人可以咁得閒9up

Gp in 可以點準備 🙏🏻wed考

請問由報名直到收到體能測試通知，大概幾長時間？

呢個禮拜都有收到ft 真係唔知
成幾個月無操過

三紅狗係咁上下

練極都冇咩進步，樣樣都岩岩好夠分除左situp好d外

可以即刻報返？

我怕宜家申請，佢好快有ft，我會黎唔切操

唔該

巴打幾時apply?
我驚佢截左一次 有排等

28 8:00

有冇巴打21 FT, 收到面試?

1130

有無人交流fib點溫
Tg
: honlamjai

5號fib

2 號好難預d 大sir 會點

有冇21號考既巴打收到fib?

想問下FIB考完幾耐度有通知

過左gi通常隔幾耐fib?一個月？

15日內會派哂？

2年前有個asso fd waiting list幾個月收call, 所以電話要開足

Fib可唔可以改期架？ 因為黎緊有一個月唔係香港

20號晏就考ft有人收到 email 未？

考完幾日都冇咪打定輸數

後1-2 日 暫時

20號下就似收哂皮

一定搵野係咁 串你

點解？ 佢唔係統一發咩，有後補list?